求散工推介

就黎窮到無飯開

飲食炒散 tg:terryline

有份Sale性質工招聘人手中
Part Time Full Time都請緊
想騎牛搵馬嘅巴打不妨telegram我
@LiHKG_AgentD